1.      Обробник подій це функція яка виконується коли трапилась якась подія на сторінці. Так ми можемо прописувати різні функції які будуть щось виконувати при кожній дії користувача. Таким чином ми можемо зробити сторінку інтерактивну для користувача.
